\include{01_Formatting}
\parindent0pt	

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\textbf{{\LARGE Kao Niow Mun}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Real_Thai.pdf S.168f

\hrulefill

Sticky Rice in Kokosnusscreme
\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}	

\begin{itemize}
\item 2 Becher Reis
\item 2 Becher Kokosnusscreme
\item 1 Tasse Zucker
\item 2 TL Salz
\end{itemize}

\end{multicols}
\vspace{1cm}
\begin{center}
[Zutaten für 6 Portionen]
\end{center}


\vfill
\newpage
\textbf{{\LARGE Zubereitung}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hrulefill

\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}
\columnseprule1pt

Den Reis mit kaltem Wasser bedecken (min 5 cm) und für mindestens 3h oder über Nacht ziehen lassen.
%Soak the rice in cold water to cover by 2 inches for at least 3h, or as long as overnight.\\

Den Reis abgießen und in einen Dampfkochtopf geben. 
%Drain the rice and transfer to a steaming vessel that you can
%suspend above boiling water. Set aside.\\

Den Boden des Dampftopfes mit Wasser füllen sodass der Dämpfkorb ca 2,5 cm über dem Wasser hängt.
%Fill the bottom of the steamer pan with water. 
Und dieses im geschlossenen Topf zum Brodeln bringen.
%Place a steamer rack or tray about 1 inch or more above the water, 
%cover the streamer and bring the water to a rolling boil over 
%high heat.\\

Den Reis im Dämpfkorb in den Dampfkochtopf geben.
%Uncover the pan and place the rice-filled steaming basket
%on the rack over the flowing steam.
Die Hitze reduzieren und kochen lassen bis der Reis anschwillt, schimmert und klebrig genug ist 
das man ihn in kleine Bällchen drücken kann (30-45 Minuten).
%Reduce the heat to maintain a steady flow of steam and cook until
%the rice swells and glistens and is sticky enought to be 
%squeezed into small lumps, 30 to 45 minutes. 
Währenddessen kochendes Wasser in den Topf geben sodass das ursprüngliche Niveau erhalten bleibt.
%Add boiling water to the steamer pan as needed to maintain original level.\\

Sobald der Reis fertig ist ihn schnell auf einem großen Blech mit einem nassen Holzlöffel
ausbreiten. Auf diese Weise entweicht der Dampf und ein Teil der Feuchtigkeit.

%As soon as the rice is done, turn it out onto a large tray or
%baking sheet. Wet a wooden spoon and quickly and gently spread
%the rice out into shallow layer to release some of the steam and
%moisture. 
Wenn der Reis abgekühlt ist zu einem Klumpen formen und
bei Seite stellen.\\
%As soon as it cools enough to touch, gather the rice
%gently into a large lump and place it in a sticky rice basket or on a
%serving plate.\\


Die Kokosnusscreme, den Zucker und das Salz in einer mittleren Saucenpfanne
gut verrühren. 
Unter Rühren über mittlerer Hitze zum Kochen bringen.
Dann von der Herdplatte nehmen und mit dem Reis verrühren.
Dann mindestens 30 Minuten ruhen lassen sodass der Reis die Creme absorbiert.
Bei Raumtemperatur servieren.\\


%Combine the coconut cream, sugar and salt in a medium saucepan and
%stir well. Bring to a boil over medium heat, stir well, and remove
%from the heat.
%Pour over the sticky rice, stir well and cover. Set aside for
%at least 30 minutes so that the rice absorbs the sauce.\\
%Serve at room temperature.\\

%Makes about 3 cups, serves 6. Do not fridgerate.

(kann nicht im Kühlschrank aufbewahrt werden).







\end{multicols}
\vfill
\end{document}