\include{01_Formatting}
\parindent0pt	

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\textbf{{\LARGE Gaeng Jeute Woon Sen}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\hrulefill

Hangover soup
\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}	

Gaeng Jeute Woon Sen %Real_Thai.pdf p48
\begin{itemize}
\item 4 Becher Hühnerbrühe% Chicken Stock %Real_Thai.pdf p190
\item 125 g grobes Schweinehackfleisch%coarsely ground pork
\item 1 EL feingehackter Knoblauch%finely minced garlic
\item $\frac{1}{2}$ TL frischer weisser Pfeffer%freshly ground white pepper
\item $\frac{1}{2}$ TL Salz
\item 60 g Glasnudeln
\item 1 TL Fischsauce
\item 3 Frühlingszwiebeln, dünn geschnitten %slender green onions thinly sliced crosswise
\item Eine kleine Handvoll Korianderblätter%A small handful of cilantro leaves
\end{itemize}
Gratiem Jiow (frittierter Knoblauch)%fried garlic) %Real_Thai.pdf p186
\begin{itemize}
\item $\frac{1}{4}$ Becher Pflanzenöl%vegetable oil
\item 2 EL feingehackter Knoblauch
\end{itemize}

\end{multicols}


\vspace{1cm}
\begin{center}
[Zutaten für 6 Portionen]
\end{center}



\vfill
\newpage
\textbf{{\LARGE Zubereitung}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hrulefill
\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}
\columnseprule1pt
\textbf{Frittierter Knoblauch}\\
%$[$Brennt schnell an$]$\\
Öl in einer kleinen Pfanne langsam erhitzen.
%Erhitze das Öl in einer kleine Pfanne über niedriger Hitze bis es sehr heiss ist. 
%Heat a small skillet over low heat. Add the oil and heat until very hot.
Wenn es heiss genug ist zischt es sobald man ein Stück Knoblauch hineinwirft.
%Drop a piece of garlic into the oil. If it sizzles immediately,the oil is ready.\\
Den gesamten Knoblauch hinzugeben und umrühren, es sollte Bläschen bilden, zischen und sich
schliesslich gold verfärben. 
%Add all garlic and stir to break up any clumps. It should sizzle and
%bubble and begin to turn golden. 
Sobald der halbe Knoblauch weich und weizenfarben ist, entferne die Pfanne von der Flamme
%As soon as half of the garlic is a soft, wheaty color, remove the pan. 
(sollte nicht länger als ca. 3 Minuten dauern).
%This entire process should not take longer than about 3 minutes. 
Auf Raumtemperatur abkühlen lassen (kann dann auch festverschlossen im Kühlschrank gelagert werden).\\
%Let cool to room temperature, transfer to a glass jar with a tight lid, and store in the refrigerator.\\
%Careful, this easily burns.\\
\textbf{Suppe}\\
In einer Saucenpfanne die Hühnerbrühe über mittlerer Hitze zum kochen bringen,
%In a medium saucepan, bring the stock to a boil over medium heat.
Währenddessen das Fleisch mit Knoblauch, Salz und Pfeffer würzen.
%Meanwhile, in a small bowl, combine pork, garlic, pepper and salt set aside.
Die Glasnudeln mit warmem Wasser übergießen bis sie bedeckt sind und
ziehen lassen bis sie weich sind (ca. 30 Minuten).
%Place the bean thread noodles in a bowl, cover with warm water, and
%soak until softened, about 30 minutes.\\
Kleine Stücke des gewürzten Fleischs in die kochende Brühe geben.
%Drop small clumps of the seasoned pork into the boiling stock.
Evtl. entsteht Schaum auf der Oberfläche während das Fleisch kocht, diesen abschöpfen und weggiessen. 
%Skim off and discard any foam that rises of the surface as the meat cooks. 
Für 3 Minuten brodeln lassen, dann die Nudeln abtropfen und auf ein Brett geben.
%Simmer for3 minutes. Drain the noodles and dump the tangle onto your cutting board. 
Das Gewirr zweimal durch die Mitte schneiden und in die kochende Suppe geben.
%Cut through the pile of noodles crosswise and lengthwise. 
%Gib dann die Nudeln in die kochende Suppe.
%Add the noodles to the boiling soup. 
Die Fischsauce und die Zwiebeln in die Suppe rühren, dann vom Herd nehmen.
%Stir in the fisch sauce and green onions and remove from the heat.
Der Suppe etwas weissen Pfeffer, zwei Teelöffel Knoblauch und Öl sowie
die Korianderblättern zugeben.
%Transfer to a serving bowl and add a sprinkling of white pepper, two TL of the garlic and oil, and the cilantro leaves.\\
%Heiss servieren.
%Serve hot.\\


%Ausreichend für 6 Personen


\end{multicols}
\vfill
\end{document}