\include{01_Formatting}

\parindent0pt	

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\textbf{{\LARGE Boeuf Stroganoff}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%TITEL
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%UNTERTITEL
%		%%QUELLE als Kommentar

\hrulefill
\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}	


\begin{itemize}
\item 200 g Tafelspitz
\item 4 große Champignons
\item 5 Spreewaldgurken
\item 5 Schalotten
\item 130 g Creme Legere
\item 2 TL mittelscharfer Senf
\item 150 ml Fleischbrühe
\item Weißwein
\item Mehl
\item Salz, Pfeffer, Zucker
\item Butterschmalz
\item Petersilie
\end{itemize}
\end{multicols}
\vfill									%%Neue//

\vspace{1cm}
%
\begin{center}
%
[Zutaten für 2 Portionen]%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MENGE
\end{center}


\vfill
\newpage
\textbf{{\LARGE Zubereitung}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hrulefill

\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}
\columnseprule1pt

Das Fleisch in Streifen (ca. 5x5 mm, max
5 cm) schneiden und in Mehl wälzen.
Die Schalotten in dunne Ringe schneiden,  
die Gurken und Champignons stuckeln.  
Die Fleischstreifen im Schmalz kurz und
scharf anbraten, dann warmstellen. \newline

Die Schalotten im Schmalz anbraten und beiseitestellen.\newline

In heissem Butterschmalz die Champi-
gnons anbraten. Dann die Gurken und

Zwiebeln zugeben, mit Mehl bestreuen
und kurz durchrösten. 
Mit Fleischbrühe 
und ggf. etwas Weißwein ablöschen und
fur ca 15 Minuten köcheln lassen.\newline

Die Creme Legere und den Senf
einrühren und mit Salz, Pfeffer und einer  
Prise Zucker würzen. Das Fleisch nun  
zugeben und fur ca. 1 Minute darin zie-  
hen lassen. Mit Petersilie bestreune und
servieren.

\end{multicols}
\vfill
\end{document}