\include{Infrastruktur/01_Formatting}

\parindent0pt	

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\textbf{{\LARGE Gefüllter French Toast}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%TITEL
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%UNTERTITEL
			%%QUELLE als Kommentar

\hrulefill
\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}	


\begin{itemize}
\item 4 Scheiben Vollkorntoast
\item 2 Pfirsiche
\item 2 Eier 
\item 2 EL Milch
\item 1 TL Vanille-Aroma
\item $\frac{1}{2}$ Becher Ricotta
\item 3 TL Honig
\item gehobelte Mandeln
\item Ahornsirup oder Honig
\end{itemize}
\end{multicols}
\vfill			




\vfill
\newpage
\textbf{{\LARGE Zubereitung}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hrulefill

\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}
\columnseprule1pt


Einen Pfirsich in dünne Scheiben schneiden, den anderen fein würfeln.
Den Honig verflüssigen und mit dem Ricotta verrühren, die Pfirsichwürfel
unterheben.\newline

Eier, Milch und Vanille-Aroma verquirlen.\newline

Zwei Toastscheiben mit der Käsemasse bestreichen, dann jeweils mit einem
Toast bedecken.\newline

Die Eiermasse in ein flaches Gefäß füllen und die $"$Sandwiches$"$ darin
von beiden Seiten tränken.

Die French Toasts dann in einer beschichteten Pfanne erst von der einen Seite
anbraten, währenddessen die zweite Seite mit den Mandelblättchen bestreuen.
Dann wenden und die zweite Seite anbraten.\newline

Vor dem Servieren die mit Mandelblättchen bestreute Seite mit den Pfirsichscheiben
garnieren und mit dem Sirup oder Honig übergießen.


\end{multicols}
\vfill
\end{document}