\include{01_Formatting}

\parindent0pt	

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\textbf{{\LARGE Gefüllte Auberginen}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%TITEL
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%UNTERTITEL
%		%%QUELLE als Kommentar

\hrulefill
\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}	


\begin{itemize}
\item 2 große Auberginen
\item 2 Tomaten
\item 1 Zweig Minze
\item 1 Handvoll Walnüsse
\item 150 g Ziegenkäse
\item 1 EL Harissapaste
\item 1$\frac{1}{2}$ EL Honig
\item 7 getrocknete Tomaten in Öl
\item $\frac{1}{2}$ TL Kreuzkümmel
\item 2 Zehen Knoblauch
\item Olivenöl
\item Salz
\end{itemize}
\end{multicols}
\vfill									%%Neue//

\vspace{1cm}
%
\begin{center}
%
[Zutaten für 2 Portionen]%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MENGE
\end{center}


\vfill
\newpage
\textbf{{\LARGE Zubereitung}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hrulefill

\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}
\columnseprule1pt

Die Auberginen der Länge nach halbieren und etwas Aushöhlen sodass eine 1-2 cm dicke Schale übrigbleibt.\newline

Das Innere mit einer Mischung aus der Hälfte des Knoblauchs (geschält und gepresst), Olivenöl und etwas Salz einpinseln.\newline

Die Minze feinhacken, den Ziegenkäse reiben. Die getrockneten Tomaten in sehr kleine Stücke schneiden, die frischen Tomaten in nicht ganz so kleine Stücke schneiden.\newline
Die Nüsse ganz grob zerstossen. Alles mit der Harissa, Honig, 1 EL Tomatenöl,  Kümmel und dem verbleibenden Knoblauch vermengen.\newline

Die Auberginen erst mit der Schnittfläche nach unten für 10 Minuten grillen. Dann die Füllung auf den Auberginen verteilen und mit der Haut nach unten fertiggrillen.

\end{multicols}
\vfill
\end{document}