\include{Infrastruktur/01_Formatting}

\parindent0pt	

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\textbf{{\LARGE Knoblauch-Parmesan-Fritten}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%TITEL
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%UNTERTITEL
%		%%http://jonathanstiers.com/blog/2015/6/28/oven-baked-garlic-parmesan-fries

\hrulefill

\vspace*{1.5cm}
\begin{multicols}{2}	


\begin{itemize}
\item 3 - 5 Kartoffeln
\item Olivenöl
\item Salz und Pfeffer	
\item 2 EL Knoblauchpulver
\item 1-2 EL getrockneter, gehackter Knoblauch
\item 1 Tasse geriebener Parmesan
\item 2-3 EL getrockneter Thymian
\item feingehackte Petersilie
\end{itemize}
\end{multicols}
\vfill									%%Neue//

\vspace{1cm}
%
\begin{center}
%
[Zutaten für 2 Portionen als Beilage]%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MENGE
\end{center}


\vfill
\newpage
\textbf{{\LARGE Zubereitung}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hrulefill

\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}
\columnseprule1pt


Die Kartoffeln in Stifte schneiden, dabei die Haut dranlassen.
Die Kartoffelstifte in eine Schüssel mit kaltem Wasser geben und dort für min. 0,5 bis 1 Stunde
ziehen lassen. Das entfernt die überflüssige Stärke so das die Fritten knusprig werden.\newline

Die Kartoffeln mit Küchentüchern trocknen und in eine Schüssel geben.
Reichlich mit Olivenöl, Knoblauchöl und Knoblauch, Salz, Pfeffer und Thymian
bestreuen.\newline
Die Stifte gleichmäßig auf einem mit Backpapier ausgelegtem Blech  
auslegen sodass sie sich nicht berühren.\newline

Im auf \textbf{200$^\circ$ C vorgeheizten Ofen für 30 Minuten} backen bis
sie weich sind. Dann mit einem Spatel vorsichtig wenden.
Den Ofen dann auf \textbf{220$^\circ$ C} hochdrehen und die Kartoffeln
für weitere 25-30 Minuten goldbraun backen.\newline

Anschließend sofort mit Parmesan und Petersilie bestreuen.



\end{multicols}
\vfill
\end{document}