\include{Infrastruktur/01_Formatting}

\parindent0pt	

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\textbf{{\LARGE Korai}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%TITEL
%Joghurt-Drink%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%UNTERTITEL
%Gegessen in einem indischen Restaurant in Swindon

\hrulefill
\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}	


\begin{itemize}
\item 600 g Hähnchenfilet
\item 500 g Tomaten
\item 2 Knoblauchzehen
\item 4 cm Ingwer
\item 2 Zwiebeln
\item 2 grüne Chilischoten
\item 4 EL Öl
\item 1 TL Kurkumapulver
\item 1 $\frac{1}{2}$ TL Chilipulver
\item 1 Bund Koriander
\item Salz
\end{itemize}
\end{multicols}

\vspace{2cm}			%
\begin{center}			%
[Zutaten für 4 Portionen]%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MENGE
\end{center}


\vfill
\newpage
\textbf{{\LARGE Zubereitung}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hrulefill

\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}
\columnseprule1pt

Ingwer und Knoblauch schälen und zu einem Mus zerdrücken.
Das Fleisch abbrausen, trocken tupfen und in mundgerechte Stücke schneiden.
Dann zusammen mit dem Mus in eine Schüssel geben und zugedeckt mindestens 1h im
Kühlschrank marinieren.\newline

Zwiebeln schälen und in kleine Würfel schneiden. Die Chilischoten waschen, trocken tupfen
und ebenfalls kleinschneiden.\newline

In einem Wok das Öl erhitzen und Zwiebeln, Chilischoten, Kurkuma- und Chilipulver darin ein
paar Minuten erhitzen bis es aromatisch duftet.\newline

Die Tomaten waschen, Stielansätze entfernen, in grobe Stücke schneiden und in den Wok 
geben.\newline Das Ganze aufkochen und zugedeckt köcheln lassen bis die Tomaten zerfallen.
Mit Salz würzen.\newline

Das Fleisch samt Marinade zu den Tomaten geben und ca. 10 Minuten köcheln lassen.\newline
Den Koriander abbrausen, trocken schütteln und die Blätter abzupfen und hacken.
Das Korai vor dem Servieren mit dem Koriander bestreuen. 



\end{multicols}
\vfill
\end{document}