\include{01_Formatting}

\parindent0pt	

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\textbf{{\LARGE Maulwurftorte}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%TITEL
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%UNTERTITEL
%		%%QUELLE als Kommentar

\hrulefill
\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}	


\begin{itemize}
\item 6 Eier
\item 140 g Butter
\item 200 g Zucker	
\item 3 Pck Vanillezucker
\item 100 g Mehl
\item $\frac{1}{2}$ Pck Backpulver
\item 100 g Schokoraspeln
\item 1 Dose Mandarinen (314 ml)
\item 2 Bananen
\item 1 Zitrone
\item 750 ml Sahne
\item 1 Pck Sahnefestiger
\item 1 TL Kakao
\item 1 TL Puderzucker
\end{itemize}
\end{multicols}
\vfill									%%Neue//

\vspace{1.5cm}
%
\begin{center}
%
[Diese Mengen reicht für eine Tortenform von 24 cm]%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MENGE
\end{center}


\vfill
\newpage
\textbf{{\LARGE Zubereitung}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hrulefill

\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}
\columnseprule1pt


Die Eier trennen. 
Die Butter, Zucker und einem Vanillezucker zu einer Creme verrühren und das Eigelb zugeben.
Mehl, Backpulver und Schokoraspeln mischen und unterrühren.\newline

Den Teig in eine gefettete Springform geben und im vorgeheizten Backofen  \textbf{für 45-60 Minuten bei 150$^\circ$ C} backen. Anschleßend auskühlen lassen.\newline

Den Tortenboden bis auf einen 1 cm breiten Rand und Boden mit einem Löffel aushöhlen.\newline
Das Kucheninnere zerkrümeln. Die Mandarinen abtropfen lassen.
Die Bananen schälen, in Scheiben schneiden und mit Zitronensaft beträufeln. Die Früchte dann auf
dem Tortenboden verteilen.\newline
 
 Die Sahne mit dem restlichen Vanillezucker und dem Sahnefestiger steif schlagen und kuppelartig auf die Früchte häufen. Das Ganze dann mit den Kuchenkrümeln bedecken und mit Kakao bestreuen.


\end{multicols}
\vfill
\end{document}