\include{01_Formatting}


\parindent0pt	

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\textbf{{\LARGE Parmigiana du Melanzane}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%TITEL
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%UNTERTITEL
%		%%QUELLE als Kommentar

\hrulefill

Was Marcella, Mattheo und Claudia vermissten
\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}	


\begin{itemize}
\item 3 große Auberginen 
\item 500 g passierte Tomaten
\item 3 EL Olivenöl 
\item 1 Handvoll frisches Basilikum 
\item 300 g geriebener Parmesan 
\item 350 g Mozzarella in Scheiben
\item 1 mittelgroße Zwiebel 
\item 3 Zehen Knoblauch
\item Öl und Mehl zum Frittieren
\item Salz und Pfeffer
\end{itemize}
Optional:
\begin{itemize}
\item 50 g Pinienkerne
\item 100g geriebener Pecorino
\end{itemize}
\vfill									
\end{multicols}

\vspace{1cm}			%


\vfill
\newpage
\textbf{{\LARGE Zubereitung}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hrulefill

\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}
\columnseprule1pt


Die Auberginen in fingerdicke Scheiben schneiden und mit etwas Salz
bestreuen. Anschließend beiseite stellen und für ca. eine Stunde ziehen lassen
(sie werden Wasser ziehen, also in ein entsprechendes Gefäß geben). 
Danach gut abtupfen und in Mehl wälzen.\newline Das Öl in einer Pfanne erhitzen und
die Auberginen darin frittieren, danach gut abtupfen.\newline

Sugo:\newline
In einem Topf die klein geschnittene Zwiebel und zwei Zehen.
geschnittenen Knoblauch im Olivenöl goldbraun braten, die Tomaten
hinzugeben.\\ 
Am Schluss mit den klein geschnittenen Basilikumblättern
abschmecken und die Pinienkerne unterrühren.\newline

Eine Backofenform mit etwas Olivenöl ausstreichen, den restlichen
Knoblauch fein schneiden und einen Teil davon am Boden der Form verteilen.\\
Darauf die Auberginen verteilen, Sugo darüber geben, mit
Mozzarella belegen und etwas Parmesan verstreuen. Nun wieder
Knoblauch, Auberginen, Sugo, Mozzarella und zum Schluss den restlichen
Parmesan schichten.\\ Die oberste Schicht mit dem Pecorino
verfeinern.

 \textbf{Im vorgeheizten Backofen bei 200$^\circ$C} so lange überbacken, bis eine goldbraune
Kruste entsteht (dauert ca. 35 – 40 Minuten).



%Aus Nutrition for runners

\end{multicols}
\vfill
\end{document}