\include{01_Formatting}

\parindent0pt	

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\textbf{{\LARGE Zucchinischiffchen}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%TITEL
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%UNTERTITEL
%		%%QUELLE als Kommentar

\hrulefill
\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}	


\begin{itemize}
\item 2 	Zwiebeln
\item 2 	Knoblauchzehen
\item 3	EL 	Olivenöl	
\item 2 Dosen	stückige Tomaten
\item 3 	Fleischtomaten
\item 4 	Zucchini (je etwa 250 g)
\item 300 ml	Gemüsebrühe
\item 250 g	Couscous
\item 100 g	geriebener Käse
\item Salz
\item Pfeffer
\item Cayennepfeffer
\end{itemize}
\end{multicols}
\vfill									%%Neue//


%
\begin{center}
%
[Zutaten für 4 Portionen]%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MENGE
\end{center}


\vfill
\newpage
\textbf{{\LARGE Zubereitung}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hrulefill

\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}
\columnseprule1pt

Den Couscous zubereiten.\newline
Die Fleischtomaten kurz in kochendes Wasser legen, dann kalt abschrecken und die
Haut abziehen. Anschließend in Würfel schneiden\newline

Die Zucchinis waschen und längs halbieren. Die Hälften leicht aushöhlen, das Fruchtfleisch in Würfel schneiden.

Zwiebeln und Knoblauch kleinschneiden und in erhitztem Olivenöl andünsten.
Die stückigen Tomaten hinzufügen und unter Rühren für ca. 10 Minuten leicht kochen lassen.
Dann mit Salz und Pfeffer würzen.\newline
Die Soße dann halbieren, eine Hälfte beiseitestellen. Die übrige Soße in einem Topf mit der 
Gemüsebrühe zum Kochen bringen.\newline
Couscous, Zucchiniwürfel und Tomaten hinzufügen und mit Salz und Cayennepfeffer abschmecken.

Zucchinihälften auf ein Backblech legen, mit Salz und Pfeffer bestreuen. Dann mit der Couscous-Masse
füllen und mit Käse bestreuen.

Für \textbf{ca. 17 Minuten bei 200$^\circ$ C} auf dem mittleren Backblech backen.\newline

Mit der erhitzten, übrigen Tomatensoße servieren.


\end{multicols}
\vfill
\end{document}