\include{01_Formatting}
\parindent0pt	

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\textbf{{\LARGE Französische Zwiebelsuppe}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%http://www.foodnetwork.com/recipes/tyler-florence/french-onion-soup-recipe2.html

\hrulefill
\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}	


\begin{itemize}
\item $\frac{1}{4}$ Tasse Butter
\item 2 Zwiebeln in Scheiben
\item 1 gehackte Knoblauchzehen
\item 1 Lorbeerblätter
\item 1 frische Thymianzweige
\item 75 ml trockener Weißwein
\item 1 gehäufte EL Mehl	
\item 1 l Rinderbrühe
\item 1 Baguette in Scheiben
\item 125 g geriebener Gruyere-Käse
\item frisch gemahlener Pfeffer
\item Salz 

\end{itemize}

\end{multicols}

\vspace{2cm}
\begin{center}
[Zutaten für 2-3 Portionen]
\end{center}

\vfill
\newpage
\textbf{{\LARGE Zubereitung}}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\hrulefill

\vspace*{\fill}
\begin{multicols}{2}
\columnseprule1pt

Die Butter in einem großen Topf über mittlerer Hitze schmelzen.
%Melt the stick of butter in a large pot over medium heat. 
Die Zwiebeln, den Knoblauch, die Lorbeerblätter, den Thymian sowie Salz und Pfeffer zugeben.
Dann für ca 25 Minuten kochen bis die Zwiebeln sehr weich geworden sind.\newline
%Add the onions, garlic, bay leaves, thyme, 
%and salt and pepper and cook until the onions are very soft and caramelized, about 25 minutes. 
Nachdem der Wein dazugegossen wurde das Ganze zum Kochen bringen, dann die Hitze reduzieren und brodeln lassen
bis der Wein verdampft ist und die Zwiebeln trocken sind (ca. 5 Minuten).
%Add the wine, bring to a boil, reduce the heat and simmer until the wine has evaporated and the onions are dry, 
%about 5 minutes. 
Die Lorbeerblätter und die Thymianzweige entfernen.\\ Die Zwiebeln mit Mehl bestäuben und umrühren.
%Discard the bay leaves and thyme sprigs. Dust the onions with the flour and give them a stir. 
Die Hitze verringern sodass das Mehl nicht verbrennt, dann für 10 Minuten kochen um den rohen Mehlgeschmack auszukochen.
%Turn the heat down to medium low so the flour doesn't burn, and cook for 10 minutes to cook out the raw flour taste. 
Jetzt die Rinderbrühe zugiessen und die Suppe wieder zum Brodeln bringen, für ca. 10 Minuten brodeln lassen.
%Now add the beef broth, bring the soup back to a simmer, and cook for 10 minutes. 
Je nach Geschmack mit Salz und Pfeffer würzen.\\
%Season, to taste, with salt and pepper.\\

Vor dem Verzehr die Baguettescheiben auf einem Backpapier auslegen.
%When you're ready to eat, preheat the broiler. Arrange the baguette slices on a baking sheet in a single layer. 
Das Brot mit dem Gruyere bestreuen und grillen bis dieser Blasen bildet und goldbraun wird (ca. 3-5 Minuten).
%Sprinkle the slices with the Gruyere and broil until bubbly and golden brown, 3 to 5 minutes.\\

Die Brote als Croutons in die Suppenschüsseln zerteilen. 
%Ladle the soup in bowls and float several of the Gruyere croutons on top.\\


Alternativ: Die Suppenoberfläche jeder Schüssel mit Brot und Käse bedecken, dann die Schüsseln im Ofen
erhitzen bis das Brot getoastet und der Käse geschmolzen ist.
%Alternative method: Ladle the soup into bowls, top each with 2 slices of bread and top with cheese. 
%Put the bowls into the oven to toast the bread and melt the cheese.\\


%4 to 6 servings
\end{multicols}
\vfill
\end{document}